% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{graphicx}
\begin{description}
	\begin{description}
		\item [1.4] Generar las $n!$ ordenaciones posibles.
		\item [1.5] Precisión de decimales.
		\item [2.2] Fenwick (mantiene las frecuencias o suma acumulativa).
		\item [2.3] Dividir en trozos raíz(n) para acumular características en intervalo.
		\item [3.3] Distancia mínima entre strings.
		\item [3.5] Subsecuencia común más larga.
		\item [3.6] Subsecuencia creciente el segundo.
		\item [3.7] Subsecuencia 1D o 2D con mayor suma.
		\item [4.3] Funcions geometriques útils.
		\item [5.4] Camino más corto entre todos los pares de nodos.
		\item [5.5] Árbol que une todos los nodos con menor coste.
		\item [5.6] Máxima cantidad de líquido sin desbordar el sistema.
		\item [5.7] Encontrar el máximo numero de parejas monogamicas de nodos en grafo bipartito (a cada nodo solo le corresponde una pareja y no más)
		\item [5.8] 5.6 pero volem minimitzar el cost.
		\item [5.9] Minim numero de talls (borrar branca) perquè quedin 2 grafs inconexos.
		\item [5.10] Encontrar parejas de forma que se maximize lo contenta que queda cada persona dependiendo de un ranking de gustos.
		\item [5.11] Trobar tots els cicles tancats en un graf dirigit.
		\item [5.12] Ordenar els nodes d'un graf dirigit tenint en compte el nombre de branques que incideigen en cada node.
		\item [6.1] Número de grafos distintos con $n$ vértices.
		\item [6.2] Funcions per nombres complexos
		\item [6.3] Funció eficient per poténcies
		\item [6.8] Funcions d'aritmetica modular
		\item [6.9] Métode iteratiu per trobar zeros (y=0)
		\item [6.11] Comprobación de número primo.
		\item [6.12] Trobar els factors primers d'un numero
		\item [7.2] Trobar máxim o mínim d'una funció continua amb 1 només 1 máxim o mínim
		\item [7.3] Sacar en 2 vectores información de un vector dado un comparador de cada elemento.
		\item [8.1] Compta ocurrències de substring en string.
		\item [8.2] Com utilitzar regex.
		\item [8.3] Funcions per identificar sufixos i prefixos.
	\end{description}
\end{description}